有無人都好無定力？

成日行行吓街見到個靚仔就會俾佢吸咗去跟住佢行唔記得自己原本想行邊

望我？

樓主跟蹤狂

樓主stalker

你有乜好望？

非

安眠書店

我靚仔

哦係咩

屌你老母咩

我點知

gay

笑你老母咩

les

你都靚仔

小妹都係咁，每次見到冬菇頭歐巴就會失曬暈，好想Approach佢，原來Sis並不孤單

佢係左一

聽落bad taste

有冇150

咪恰佢

歐巴高大威猛又瘦，鋼條型，服過兵役，好過瘦弱港男多多聲啦

成日忍唔住望鏡😳

唔睇個頭就係

我唔敢。。成日爆又要打掃

我 打打下飛機走左去剪腳甲

我專登去藍店照

你係太好定力。。

今日經過間燉都無人排

少少想改名但改完又成個月唔知改咩好

垃圾post 拉😡

想睇佢表演做乞衣

屌你，痴撚線港女黎
差少少認唔出

我就是失敗的例子

全個台拉晒佢吧 橫豎感情台都垃圾開

同條女一齊乞

hi miss me?

我都弱智人士過

基

你打啱字

一邊做黑e一邊嗌g持警甴😂

請勿以己度人

本來係咩意思

染。。

sor忍唔字笑

mood shi.......

仲好有自信打完即enter之後喊咁口

咸咗